牛市之雖然呢家係牛市，但都係時候入少少少少put對沖

牛市都會回調

同意

同埋廢淡開始入市

請留下正皮

牛軍攻城掠地之時，誰許你在此擾亂軍心

本座大慈大悲無量福生牛牛佛，乃奉世尊之命下凡點化爾等凡人

我百發百中呀

屌，尋日信左你 allin 左牛牛，而家豬好多，賠錢呀 !

樓主有料過百發百中

叫左你今朝溝

開始信樓主唔係假膠

本座出道以黎根本日日派錢

期崩緊WO

望下呢個post既標題

所以咪

咁聽日應唔應該入牛？

牛乜撚市吖 2019年極其量只會係波動年

只要負擔到，幾時都應該買牛

前日聽我講既人已經賺左500點
又中！

放到今日已經倒蝕啦，
牛軍